(兩性)點解男人迷日本女人迷韓國?

老老實實作為一個男人真係覺得韓國好垃圾

雖然我不得不承認韓國男人係靚仔過晒中日台港
但係韓狗文化真係好垃圾, 粗魯, 生番之邦
D泡菜又噁心, 食乜春都整到D野紅泡泡咁

對我黎講韓狗真係0吸引力, 除左D整容妹真係幾正之外

人大左對東北亞熱情減卻，而家欣賞英美德影視文化都唔會點望東亞

因為日本有 AV, 韓國有男團

日本女人一定啦

錯撚曬
第一 韓國男人唔正
第二 整容樣唔正

個人原因
覺得日文好聽過韓文

韓仔係幾靚仔幾型既又高大又識著衫

你自己諗下啦屌 日本女仔有幾正

喺韓國成條街冇一個係可以稱得上正常樣